[大家討論]和理非都覺醒都想做勇武。

上星期見到有勇武起飛腳踢狗
有義士傷狗頸
TKO有black bloc 追打便衣流浪犬。
呢幾件事確實給和理非帶出勇武升級的訊息。
大部份和理非不割。

不過和理非比較難升級去當勇武
雖然學生熱血
但吾代表和理非一Ｄ熱血都無
佢地只係少Ｄ姐
試下㷛㷛佢

和理非會參加無不反書嘅遊行
會買會遞物資
會接放學
有好多都想做，做多Ｄ幫多Ｄ
不過都係著便服
最多著黑衫黑褲
都吾會著black bloc

做勇武係要全身保護得番對眼
所以black bloc係基本裝備
對和理非黎講做勇武門檻太高
最起碼和理非吾會著住black bloc去發夢

點解和理非吾著black bloc呢？
以我見解大部份和理非都有仔女
細則幾歲大則十幾廿歲
和理非肯做又做緊既事情都多多少少抱住正義感出發
有好大因素肯繼續做係做個正義榜樣比仔女睇。
亦因為要建立呢一個正義既榜樣
但又驚仔女吾完全理解明白，
或者大人吾識解釋點解要以暴制暴做勇武
若果一著上black bloc 當上勇武
一下吾覺意比仔女學足打警察係啱既
咁就仆街啦

所以和理非升級係有樽頸位
和理非吾係吾覺醒，
就係因為太覺醒，
知道有仔女望實自己既行為，
有樣學樣。

怎樣突破樽頸位呢？
既然和理非除左著black bloc外乜都肯
我建議比機會和理非作升級前哨戰
和理非要首先當果班勇武係自己仔女
和理非可以
1. 運磚頭上天橋，從人群中然後試下扔落天橋下面Ｄ犬隻
2. 其實喺遮陣入面，數夠五個就救人，救完喺人群中散水。可以先試下推開左膠打左膠，繼而藍屍再便服狗。呢三類都無打綠龜咁困難突破。

勇武，要扮仔女
主動開囗揾Ｄ和理非幫手
吾好搶住做哂
你一做哂
Ｄ和理非會覺得你地好成熟有組織有合作
覺得好欣慰
咁就仆街啦
和理非永遠無機會踏出前哨戰圈，
因而升級吾到

調番轉，
揾幾個black bloc勇武開遮陣及睇水
因為你地熟時間管理
鼓勵一兩個和理非幫拖打又好救又好
幫和理非突破樽頸位

大家討論下

自推

覺得可行幫手推下

Help push

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見